我有個大膽嘅諗法

聽日唔係開返咩

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

如果黨鐵繼續封鎖嘅話